點解成日食post?

成日出完回覆都睇唔返
人地既自己既都係
要過幾個字甚至幾個鐘先睇到

用 an 機回 post 食咗...
要等好耐或者有其他人 post 野先會出返黎...

宜家要拉底按f5先睇到新回覆